睇嘈星如呢啲排骨仔不如睇超榜肥仔打相撲

肥仔對波fing下fing下
好過睇飢民互片

脂肪波